有冇家長可以幫幫手

我依家被屋企人趕左出黎，文具同錢都冇，有冇人可以過住少少零用俾我，救命之恩他日必捨身而報